動森俾大陸封鎖左。

因為有手足係自己島上面diy 革命口號
依家淘寶全部同動森有關都下晒架
大陸仔係度屌晒鬼
好波

佢地又要用暗號黎買GAME了

仲可以玩單機呀?

不意外，估到共產黨一定睇隻驚唔順眼

係支那
真係一個多少少自由度既平台
就會被ban

哈哈
好撚正
垃圾玻璃心大國
13億畜生又肯定叫春

來生不做支那人

陰公囉

笑撚死

無人島都無得去
支那人留返係支那就啱

野味市場

我在警署上班的第一天

Source?

想睇大陸網民再暴動

自己淘寶 睇下

而家各位知道點先制造到蔚藍純淨既遊戲環境啦

大家以後知點做啦
輕輕鬆鬆就可以令佢地game都冇得玩

姐係買唔到但買左仲玩得？
諗緊佢是未會ban埋到時成班翻牆打機

用字好重要

哈哈哈

4月4搞鳩台灣人
而家到佢地自食其果

我的世界呢

G鋒好波

淨係可以單機

睇下幾時block香港

辛苦晒佢

睇下老任會唔會跪

未鎖game?

好心學下台灣啦 直接中止營運

玩game 用哂所有鄰國敏感字眼

咪同BIO2一樣
偷偷賣

內聯網囉,佢哋最叻

Push

好悶呀班支那人可唔可以換個新稻草人呀
咁多年都剩係識講gphone

名都有得你叫
習禁評

動森都驚，最自由國家

整圖既老任想查都查唔到
而家一講話審查歐美即刻爆炸先

可唔可以喺人地個島整 光復香港時代革命 嘅字？
或者喺人地個島擺 習習花圈？

可以飛去啲強國人嘅島整，之後報國安局

咩黎

笑死

見到有啲小型外國傳媒都有報香港人喺動森入面整光復香港時代革命旗

又自己整一個囉，叫野味之森

識玩

生化危機

居然係鬧gphone

乜撚野民族

正呀

第一百多次證明果個網民仲生還緊？

以後任何一隻 熱門既 game
都要提下 革命

原來G鋒咁大能力
佢玩咩Game，支那就Block咩Game

屌

同胞等多一個禮拜啦
騰訊應該一個禮拜就山寨到隻game

留人不留島

個感歎號先傳神

遊戲歸遊戲，政治歸政治，龜苓膏龜苓

強國呀
一隻game 都驚

竟然唔怪支那政府極權, 走去怪g phone

諗起之前隻公主連線張圖笑到我

玩到佢鎖國

笑到

只要個server有一個人叫武漢肺炎就得

支那人唔去討伐自己個無自由獨裁政府，反而去怪罪言論自由

真心最好鎖國
咪比班生蕃出黎

好

大陸仔冇得買錢

gphone成副撚狗樣怪我lo
feel到條友有幾咁燥又唔敢話政府 佢cap幅圖因間連微博都封埋

唔反了 動物森友會

啱啦
大家快啲動森整
光復香港 時代革命

俾人bam走去屌GPhone
無撚得救

首腦級人物
被屈同被捕方面

芝麻人特色 不意外

光復遊戲界

發現死穴了
任何game 可以整人整圖，都可以整習近平

借位一post，thx。
好多俾人深夜捉既人解救方法

有咁聰明就唔會做奴才做幾千年
好多真心膠嫁

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

真

封得驚都係想俾壓力老任
但係跪咗歐美肯定嘩然

最後又黎戰螂式外交

班人應該會改個名照賣

推 動森值得支持

改名

哈哈哈哈哈哈..........................

好波 任何MMO都可以咁做
BAN你 = 垃圾GAME唔洗再玩
唔BAN你支那就封

真係痴撚線

美國世界第一，總統可以任屌
芝麻仁

希望任天堂唔會跪

諗起白票黨輔仁黨前幾日係到笑人係動森搞文宣

好開心呀

最大問題就係
根本審查唔到
張圖可以完全唔經NSO就係隻game整到出黎
整個更新等部switch自己識隔圖又無可能

pubg warzone tarkov有救啦

難d

但係淘寶仲有相關既野喎

又加速主義

即係準備一班蝗落黎接狗源大貨

印象中Pokemon go好似都冇得玩

又多一塊冇支那五毛嘅淨土

各位動物之森玩家勝利

放長雙眼睇佢點變化

我見有人cap gphone張圖發微博 想打開嚟睇微博屏蔽咗

14億支支網軍比700萬香港人玩殘

班奴才真係痴撚線

肯定會跪

笑死G鋒個樣

大陸狗連打機既自由都無

大陸行貨得一隻game玩到
跪唔跪都一樣
大陸人都係買水貨

動森post有人話中國本身呢隻game都無上過市

老任如果跪左 又可以炒熱國際戰線

果子狸代替隻狸貓
每日去無人島演練武統台灣
做到干部先可以加大間屋
每日上繳5萬

死啦，黑警點入game捉文宣

最多刪上傳左的圖qr code
玩家個島佈置,老任都搞唔到你
Game save 跟主機本體，隻game 仲要無cloud save

支那人真係
唔去怪支共，走去賴之峰
抵佢做支那人

屌打個機都好似反清復明咁要講暗號

傻豬，好快佢地就會出一隻大陸動森
跟住班傻9就會話大陸版仲好玩

整個舉報掣，支那人最叻玩篤灰。
不過篇報導咁大個gphone,睇下敢唔敢ban 佢先，實好大迴響

一刪既到任天堂北美比人燒

淘寶上面仲有得賣喎

唔係可以買碟

仲有咩暗號?

人哋自由設計個島

而支那 係冇自由兩個字

以為大字紅字就可以屈到老任
死傻鳩

大陸手足嚟曲綫post光復香港

問題就係個舉報點用
個save跟機根本ban唔到

bilibili仲未ban動森好似只係biohazard咁禁售

佢地掛晒國旗咪得囉

屌 猛男之森

根本全部GAME都要咁做

好波

想知暗號會係咩
荒島還款記

諗起啲手機game連改名都有政治審查

佢隻game既賣點就係咁玩，如果佢cut，等係歐美比人告

應該會跪
到時會有支那人專用 server +
實名認證聯網

最好分開d 啦

打機打到咁鬼祟

正

已經微信login
實佐名啦

問題係d 圖應該無位入，又唔係成人野
玩家用幾個物件組合佈置

我估會

Ban 得幾多
得gphone 一個識做？

部國貨版switch都好似已經係咁

唔玩動森都忍唔到笑撚咗

如果真係ban既應該成個台灣歐美都做

笑撚死 eshop得一款game

好似唔關香港口號事喎

見到仲有主機同配件
不過game就真係好似無了

健吾

gphone快d玩多d game

玻璃之心

動森冇得連機有咩玩

野味之森

係中國人就唔玩小日本遊戲喇，呢班咁嘅漢奸

大陸人：屌你黃之鋒唔好打機呀 打咩ban咩

N 年前大菠蘿

連登仔真係好有創意

大菠蘿3回

屌GPHONE條友完美演繹奴隸思維

可憐哪

乜撚嘢動森啊
乜撚嘢大陸啊

之前有人喺Minecraft整咗個極權圖書館，支那即刻上晒火

Seed睇得多。

做埋文宣圖都得

有冇得諗用文宣光復呢啲遊戲
不嬲支那人用外掛用到個朵都臭曬
但係啲廠又唔isolate支那server

又咁岩網易
成功"研發"支版動森

幾老實

無曬蝗蟲一片凈土

點解果陣bio2會禁

玻璃心到

利害了我的国

會唔會被消失

冇玩開
有冇人知得唔得

玩網易版啦

任天堂奶共奶得開心d

做得好. .

大陸網唔俾有"紅色"血出現,BIO咁多點播得出佢地經常性會清"血腥"片

online文宣團 go go go!!

抵啦

唔怪之得尋日咁多五毛屌動森

支持那國 禁止所有遊戲進入國內

遲下名都唔比改

我在無人島的第一天

不如直接鎖國變北韓啦

直接叫gphone tag佢一齊玩啦
隔離14日嗰陣玩

G鋒一人之力殲滅十億大軍

猛男撿樹枝

真心，佢地唔係死味將個原因勾落港獨同武漢肺炎都未必有事

依家佢地自己攞黎賤

玻璃到一掂就爛

隻game咁撚自由，支那人不配

他媽的八國聯軍都快闖進家門口還想著打日本鬼子的玩意？

無錯
笑死人，真係多謝G鋒

以後中國人玩咩game我地都要令到佢地冇得玩

偽紅

岩喇，番入去牆裡面啦

暗號：鱸魚有約

細頸瓶都禁，成班on9

佢地班支那仲屌緊任天堂
完全無諗住屌自己個政府

動森都有武肺要俾大陸人隔離

最後條友個比喻真係符合中國國情喎
乜條友唔知咩

但bio2唔使上網呢隻唔上網差好遠

無人島呀嘛

陰公囉 支那狗 ，以後玩其他game見到支那仔要瘋狂宣傳革命

明明係中共禁
班小粉紅屌老任都冇用

no man's island?

呢個擺明曲線

人地唔敢屌中共 , 咁咪屌老任

G Phone

大陸仔學咩人玩日本game

可唔可以ban埋Minecraft

後尾唔係因為雲南斬人事件搞到買刀實名制咩

唔關香港事

係隻game太自由
驚中國人批鬥由近平
而且太game 難監控
要哂好多人手

抵撚死

有人寫左屌自己呢邊會俾人刪微博
大部份人傾向唔知咩事，唔信同就算有問題兩邊都有（老任/審查機構）

不過重點係佢地覺得港獨同肺炎呢個根本唔係主因，主因係佢地鳩傳個理由

冇淘寶咪走水貨，即係狗源可以唔使理我地杯葛，食埋大陸個市場

唔得
但可以開場畀支那仔嚟賣菜順便被佢哋參觀文宣花園

支那狗： 真心一问 switch可以vpn吗

識玩
以後玩game

宜家機都冇得打
支那人都係啱打飛機多啲

我記得mario kart都好似可以畫車身啲花

gphone好波

因為屌完好快個微博就會消失左你見都見唔到
然後個人都消失埋

唔緊要啦 玩住呢隻先囉

好撚on9 唔明d大陸人見住自己國家發生咁多荒謬野都當冇野仲咁自豪

肉體上反抗唔到都唔好當左呢D on9野係合理至得架

無成本令佢地增加入手難道why not

其實不嬲咩game都係咁
好多炒game都係多得班支那狗唔少

咁愛蟈，玩大劣”手遊”啦
(用返支那term)

小粉紅嬲豬問點解無陸服

鎖港台玩家

中国人永遠唔撚明咩叫自由

叫騰信照抄，出過一隻中國之「心」比中國人玩

乜撚嘢嚟 好柒

理得佢本身咩原因，都唔會講㗎啦，spin到港獨台獨，恥笑到佢地到興恰恰之餘，我地又有得打飛機，何樂之不為

連登網軍出動
舉報淘寶店

其實唔關vpn事
買左既都玩到 不過無得公開賣新卡帶

好衰你地搞到支那仔無得玩

愛國支心

佢哋係咁
雨革時都喺埋怨因為香港人示威所以ig 被封

哇哈哈哈

中國就是可憐
之前bf有集有中國
支共直接封鎖左

無意中見到佢排adventure嘅第14

大陸好撚識諗依啲 釣魚式搏人download，基數大就有機DKLM

符合蝈情

武漢之深

好快到香港既啦

一諗到班支那人敢怒不敢言笑到食撚唔到飯

微博，貼吧全部都屌緊gphone

浩園之島

隻貍貓一出場就畀人食咗

笑到pk

班on9點解要世界就佢地冇言論自由

整唔到 因支那都無得玩

極權國家
生於斯 死於斯呀大陸狗

又或者逼人開發隻中國特色版囉

笑 光復左啦？

應該話佢地對自由既概念同一般人唔同，佢覺得可以出國旅行去邊就去邊已經係自由

應該 動物森林 好快變搜尋熱門
到時 隻遊戲 有極大人氣

自由喎

gphone哥

俾支那人狂屌
即是 gphone 做對了

依家只爭口交部認證

台灣網友話: 動森現在在對岸叫做「猛男撿樹枝」「猛男之森」

中國係自由民主國家黎嫁麻！

動森都可以下架

玻璃心

自由度大少少既game佢地都唔啱玩架啦
自由唔可以當飯食呀嘛

不嬲已經上緊

DSFGHJKJL；K

抵撚死！ 班買黎炒既可以仆街

支那豬

咁又係變左群組資訊工具.

同埋可以send message.
要監控要多條team 去做.
個server同software又唔係中共起,
好難做自動監測系統.

過幾日強國有和諧版比佢地玩啦

佢地好自由呀，得閒就鬧gphone港獨
得閒鬧人廢青，依家鬧到無得玩，抵死

索性叫700買起老任嚕
不過到時又變日本仔暴動

個成本咪杯葛藍店行動失敗，因為走水貨上去少咗競爭多咗誘因，狗源可以唔使理香港市場

講返個事實 家用機市場特別任天堂 9成收入嚟自日本 北美同歐洲 中國只係被歸類為其他

同埋家用機喺中國嚟講只係一啲大城市嘅小眾玩意 9成9人只會玩同識得手機遊戲

對遊戲公司嚟講 中國市場只係吃力不討好 見Switch出咗3年先求其整部殘廢Switch就知有幾重視

所以部份人講單純為咗錢而奶共係唔成立

721 831 101 1111

可以大手入貨

肯定越炒越熱

無晒支那狗，正

傻啦日豚不如幾鍾意玩支那驚

我想知佢依家封鎖聯網功能
係淨係支那人去唔到其他島
定係全世界玩家都去唔到其他島？

利申：冇玩

再上其他 熱搜

岩岩上巴哈 睇人直播 玩
又好似 幾鬼好玩

唔好打飛機，D大陸仔跟本重玩緊

Btw

比中共洗左腦
自由=做咩都得=無枉管=chaos
唔知自由其實係基本人權, 係當人社會道德昇華到一個層面既表現
因為被約束太西利, 變左佢地一無人管/規矩無寫就胡作非為->更覺得比人管係必要

唔俾佢地經普通途徑連去某個server掛

大你老母陸咩

A

biohazard3密碼都因為咁而改，隨時郁埋香港，任天堂咁奶共

玩到，禁左聯網啫
唔緊要啦要入手都會有方法，係唔知有方法班傻仔無得玩啫

搞到我都想玩了

根本無得救

隻game係好普通架咋喎

個香薰

多謝黨幫隻game驅逐低汁玩家

"是哦 上上下下共抗疫情 讓你不死 現在就因為小錯誤否定全局？ 可笑"
佢地真心覺得ccp係抗疫英雄

大陸邊有server啊
一係香港/台灣/日本

本物隻game大陸都無行貨，

賣都係賣水貨，所以禁都無大分別

不嬲PS4/NS D中文化Game都比人陸人掃晒上去

證明好多人內心都係大中華膠
番大陸

習近平之森
去都邊都有佢啲嘢
黨is watching you

舉報啦喂

以後sandbox game都玩唔到

微博暴動 但wfc

支那人無資格擁有自由自在嘅無人島生活

中国人：點解係封大陸而唔係封港台

隻game好多玩法
可以係件衫寫"黑警死全家"
拎習近平張相打小人
最重要係好多人會模仿

中央個server都未必監測到咁多文字以外嘅野
如果真係做要哂好多資源

中國人知咩係自由?
出事架嘛

又懶

1259 淘寶仲有

721831

舉報佢啦

無得用真game名賣姐
未買既又仲可以買到

要買既都買左
玩緊既都無影響

有咩咁高興

即刻想買

支那個weibo開始唔比人CM了

中國Server分左家
唔同世界server
有啲game玩唔到
所以中國區一定跪

如果隻隻game都可以咁玩芝麻人唔洗打機囉

即係支那人仲可以單機玩？
其他人就冇影響，仲可以飛去其他島？

中國自己一區 香港又贏

好似只係因為炒價太撚勁俾央視點咗名，所以淘寶落咗架，上百度貼吧乜乜乜都仲搵到森友會，有冇更加有力既source 證明關文宣事

咁痴線咩

我覺得BIO3改保險箱密碼唔係因為中國, 試玩版內容同正式版內容不同好正常, 比著我係Game廠我都會咁做

支那人真係好鍾意偷換概念

封左個咩遊戲加速器就得

除左無得淘寶買之外
game所有功能正常

成班友仔打晒飛機咁

唔係中國server獨立左出嚟咩？

係咪只可以留喺自己個島？
咁樣即係廢咗隻 game

ching ho ball

玩動森的手足好波
利申無玩

原來係gphone搞出黎？

真係好撚好笑

又懶gphone
支那賤畜就係支那賤畜

有vpn咪得
佢地都慣左

跟住就睇老任會唔會奶共

中共應該驚支那人喺隻 game 裡面組織反政府團體？
但共產黨又監管唔到

中國 game都冇得玩

出返隻「有中國特色既動物之森」囉
有返工式勞動，有炒賣，有還房貸
係冇自由設計同佈置

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

笑死
建議日後所有有得打字既game都禁

原本預左今日FB話題會係FF7re，
結果全部底動森被封既恥笑post，
真係任天堂又嬴

又要VPN又要加速器一間斷線全島收皮

說再見

如果老任被吱吱ban
我即刻買game

支畜d邏輯真係嚇死人

幾時禁埋Microsoft ?
太自由，打乜字都得

調轉啦，佢地未知咩原因個時就屈係港獨，之後見佢拎著個game就肯定

有班正常既提其他原因架，但無人理佢地咋嘛

鎖國咪俾班生蕃出黎啦

笑撚死 一早禁哂啦

Minecraft 咪唔比玩？

查實佢哋都知部国行机係廢嘅
負擔得起都買水

據聞外國eshop係支那境內dl驚慢到pk
唔知幾時禁埋NSO呢

點解唔封埋residence evil 影射支共喎

有冇諗過佢哋根本冇得屌中共

佢地而家機都無得聯

呢個名幾好

大中華餘毒

初玩第一次見反而係diy習總共產主義

又唔見佢地嘈

玩單機囉

澄清多次
而家只係淘寶無得買
game係無任何連線問題
買左既都係玩緊

而家就係原本試玩版密碼918俾班支那人嘈到要落patch改937呀

屌中共微博幫你刪晒啦

好波
下次大家唔想係隻game見到支那人知點做

以後D game 無曬任何可以custom嘅野 就黎連game 名都唔比改

留名睇老仼禁曬所有政治創作嚟俾支那上架

支那乜都禁 ga la
由電視台嘅限乜令，限乜令
去到互聯網防火牆
再到禁國歌，禁林夕

乜支那人仲未慣咩？
做乜今次咁勞氣呀

有冇多d動森惡搞圖

唔理啦
光復左淘寶當贏左

死人㗎
所以咪逼任天堂囉

隻game其實唔知有咩好玩

贏乜者，佢地今鋪自爆，全世界都係隔岸觀火

之前CS1.6都可以自己整海報噴牆

多女玩就好好玩

隻game大陸都無出
大陸國行機邊有人買

全部都買香港機香港GAME
網絡上佢乜都封唔到

屌中共啲comment係出現之前已經...

冇機一問
佢地買港實體版落自己部機玩唔玩到

原來係咁？試玩版我第一日玩完就刪左唔知有patch
capcom我屌你老母

本來就無大陸版
買左既一直都會玩到

支那人玩玻璃之森啦

單野老任應該會跪低
睇定D好

笑4

RE2 都入唔到大陸嫁啦
仲記得當年

老任不嬲都跪開

大陸都無行貨
本黎就無預大陸玩

佢地走水貨黎玩阻唔到

老任跪乜親

呢D custom字/ 名好多game都做到啦
個個噴完又post 上fb/ ig 悶到嘔

外交部：中國是人權大國，世界上最自由嘅國家

咁奶共，有機會含，
之後話唔比有政治野，
再BAM晒D人。

唔回應就最好
隻game 基本係單機game
老任限制唔到玩家整圖同佈置場景

呢個好笑
點解唔可以輸出支那人嘅觀念同文化

即係喺自由世界同人講 冇自由 嘅好處
咩邏輯

狗源又贏

如果要跪既話
改條款 唔比ONLINE SHOW 政治宣傳同商業野LO。

問題就係點捉？

同性交友遊戲

跪d咩？斬左成個自訂圖功能？有無玩隻game架
或者識唔識分server/client side? 無就唔好淨係識抽水啦

但點 check?

隻 game 就係你影張相 upload 上去
乜相都得

嘻嘻全球好賣得 你咪試下奶共 一定俾人屌到收皮

揚果D 放心大把HIHI仔會篤灰
睇唔到果D咪由佢

佢地成日覺得其他國家都欺壓佢地呀嘛
所以佢地一家要團結愛國呀嘛
所以唔可以有反對國家聲音，一定要包容國家

之後咪俾迫遷迫拆無後文

最多唔比賣姐
現緊個D 可以點封

條柒頭連政治兩個字都唔敢打要打zz哪來的自信同人講觀念文化

#我要言論自由

問題係你點 check 佢有冇整？
mon 住每一個玩家？

任天堂奶共應該幾專業

抵呀

因為咩都冇，所以咩都做到
咩都做到唔符合中國

gphone 大個仔, 好識利用呢個稻草人身份

自由係原罪

佢地以為自己就係世界
唔岩聽就要用錢等人屈服好心啦

班友點敢鬧共產黨啫

請問支那自己要封唔俾賣，關老任咩事？

用禁字會俾微博刪

篤灰姐，求其捉一兩個，嚇下D人咪唔會再玩政治野LO

精靈寶可夢

起因係香港呢邊，佢地會列入大陸server，監控既野就由大陸做，因為對香港咁做冇人會幫，又唔會比人告

有冇圖，未睇過

屌你唔講我都唔知zz係暗語

索尼

Ban咗咪好 班垃圾玩隻退休game都要改機出cheat
閘撚住班蝗 即刻乾淨曬

遲d有watch dogs legion
又有cyberpunk

冇咗精靈啦寶可夢only

玩咩動物之森呀，醒下啦，自己咪玩緊現實版 「畜生之牢 」囉

VPN
一人斷線全島收皮

老任咁懶一定唔會理

我用緊日本acc你點捉

不嬲食緊大陸市場

見佢福建背景都知
淘寶除左散戶黎香港入貨
應該有做埋批大陸南邊果份

封左大陸online 服務wo

我覺得佢應該係 M男
俾支拿人俾口交部越屌
佢就越 high

睇ip會睇到

好正 中國玩game自由都冇 笑死🤣🤣

支那switch本身得一隻game，而且冇得連網

大陸禁售呢啲藍店水貨狗先最大得益，同以前炒iphone一樣道理

新暗號

正woo

你真係識講笑
香港人嘅天性就係
你越禁
香港人就玩得越大
你越捉
就越多人玩大佢

嚇下啲人？你呢八個月訓左？

中共

你咪聽班蝗国人話係就當係香港起因啦

佢地同藍絲一樣，直接將禁售同港獨武漢肺炎圖直接掛勾

某個程度上，本身佢地玩呢個game已經係走私啦，佢地搵人黎賴

玻璃心纖維化

強國人話自己有自由

索尼一投資完4億就比呢單野打左一巴

大陸仔都知大陸機係廢
100個99個都唔係大陸機

大劣人都唔配有自由

係
有支那狗既存在幾好既驚都變垃圾驚

然後支拿就請大量人手去mon 住每一個玩家有冇玩政治嘢？

are you serious?

一邊冷處理入股bilibili個post一邊踩下任豚

所以點封online?而家頂多買唔到game玩唔到啫

都係睇發展潛力
十三億人發掘打機人口
有一成都和味

但現實可能跟香港打機人口差唔多
仲要玩老翻多
當年3ds首隻比卡超中文
老任已經見識

但同時屌政府果d應該比人封左ac

睇ip會睇到
你鳩吹都有個譜
你係咪以為家機=電腦

自己睇下其他遊戲既炒價。健身環仲炒得高。但係健身環都無禁
炒價原因一睇就知唔關事啦。咁你都信

玻璃碎一地

邊枝樹支? 好似係俾女仔玩既game 黎喎

全面走向法西斯民族主義
大陸人根本就係Racist.

佢預設咗老任會奶到乜都俾晒支共管

強国驚驚

仲要有野味食

中國人唔配打機 番去耕田啦

咁高自由度既game佢地邊有資格玩

準確啲係RE2

老任表示：理鳩得你，你支那版都無出動森，咁唔高興咪唔好買

都唔明啲大陸仔嬲乜撚嘢
有國家原創3A大作原神玩仲喺度投訴

令我諗起大菠蘿 diablo3早期 有人真係買咗菠蘿

Pokemon其實唔關政治審查事，佢入面大部份人員係支那人，自然譯名會支那化

皮卡丘果時個個都話抵制任記
最後？？？
連TVB都有骨氣過你地，
任記唔比TVB再用自己譯名就即刻唔再買PKM。

香港人？天性？

支那狗抵撚死

上面有啲講老任會因為奶共封香港
隻game強國都無過審上市,除左外服或者買水貨,都無官方渠道買,奶條毛

直接回圖不解釋

清泉要玩了

唔鬧自己國家戇鳩，走去鬧gphone
鬧完屌完，gphone繼續玩

暗號係咪叫動物莊園

唔好趕絕佢地呀

我真係未見過有公司奶共奶到出部乜都閹晒嘅支那版機

由神遊年代已經係咁，一直如此

Sony同M$

超正

神遊卡同神遊站,走得太前

老任如果奶到咁出面我諗唔會淨係得歐美會屌
連日本國內都會屌，日本人唔係想像中咁奶共
佢地只係奶人民幣
你搞到佢地一樣無面比

仲有迷你世界

等陣 砌緊

「製」

難怪大陸狗好多都買水貨機

佢啲社會主義鐵拳好飄忽,有時都唔知係邊樣踩親佢條尾
Steam又唔見佢封

佢敢玩到時全世界一齊做文宣就醜啦

佢地覺得全球玩家會俾佢地洗到腦 。。。

支那民族

唔敢想像未來香港冇左一國兩際會變成點

56億潛在市場 vs. 14億唔知存唔存在既市場

同乜胞，有親咩家陣

嘆埋呢26年

佢地不嬲走緊水貨上去
簡單講 就算香港人真係唔幫襯佢地都唔會死
大陸賣緊全部都係水貨
行貨自閉機亦都冇人想買

恥笑mode

無自由宣傳無自由既好處

我在荒島還錢的第一天

唔洗諗 一國兩制前提係原本承諾有真普選
同埋唔洗26年已經無

我d動物撐港獨
可唔可以派個公安黎拉哂佢地

抵死

2047 供完樓既一刻就會全面接管
以佢地無時無刻想殺香港人心態
可以直接宣佈你做2等公民

智障支那仔典型邏輯，老實講怪就怪支那政權嘛。怪平民做乜？

2047正式開港人集中營

不過2047前而家都一直換血
中學生都講緊蝗語
淨係得我地呢代人唔適應大陸生活

Chinese free
如果多啲game 係咁就好

每隻game都咁做
上面咪冇哂game玩

Leon BB你都唔識

哎呀厲害了我的國

舉報佢哋

呢單嘢有潛力煲大佢
放上twitter同reddit, 要外國啲玩動森不問世事嘅細路同阿婆都知道支那有幾仆街

玩隻game都俾人ban
狗又不如的生活
你們配得上擁有

照佢地意思強姦犯都有自由宣揚自己嘅思想

支那有冇得玩佢地wfc啦，又唔係自己冇得玩

你見到佢地忽然打D英文字母
就係中文字大陸拼音開頭兩隻字母
強姦唔講得錢唔講得政治唔講得

封哂唔俾講啦

支那人玩唔

佢地平時打機都係咁樣連出去打
慣晒打打下斷線

你冇玩動森唔明
入人地島一斷線，喺人地島執啲嘢會reset冇咗save

強國人一早已經玩緊動物之森(真人版)
佢笑番你地轉頭
你地係遊戲機捉蝴蝶捉蜘蛛?
我幾年前已經係屋企山頭捉蝙蝠捉穿山甲

中共根本唔想中国人打外國game

仲要係你一個斷，成個島既玩家都一齊強制斷

下面cctvb果個係真？
定因為價錢炸

好靚

幫手轉下推啦

大家努力令中國咩都禁柒曬啦

你又知同一班人？
自己冇玩咪話抗制
玩開咪扮睇唔到繼續玩
睇吓ps仲幾多人玩就知

文宣又贏

師兄心水清

好開心

好似好耐之前就有中東反政府組織用驚黎做通訊工具

支那有冇得down老任個app

up

支那人係要管的

終於找到辦法逼支畜翻牆了。

大作2重製

好撚垃圾

咁仲搵到相關既話題又點解釋？啲片post乜乜乜都仲係度

仲有GD同TD
做支那人 講句野都要暗號 真係辛苦過特務同間諜

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

仲要每日限制打機時間

其實係咪隻game有得插入d圖片入去？
仲有無其他野可以整？

支那人：我可以隨便批評習近平

正呀喂

呢款遊戲太自由啦
唔啱支那狗玩

封得好 點知會唔會成為革命基地

港獨勢力竟食三碗白飯，中国明天起全網禁止上載白飯圖片。。。。。。個on9程度大慨係咁上下

有網可以直接將圖轉做game pattern，再用qr code掃入game到

game入面都可以自己畫，因為乜都冇所以乜都有得整

不用down 老任app.

game入面都可以send email(post card 200bell) 同gift給朋友.
當然要add左做friend先得.
而且仲有in game chart.

想知係bam ser 定淨係唔比買

暗號:在森林開荒的雜工

冇ser俾佢bam

打機都冇自由

你睇下之前中國封其他game既例子先。
學下自己搵資料啦

推

可以改名我在無人島被房貸壓窄的日子

幾時禁白紙

雜種黨友會

身邊識人當日有去舉旗屌老任，然後早些年又走去買pkm go特別版ns

（指騰訊）笑死驚死到

好撚正係島攪革命

比隻比卡超勾引

隻公仔個表情加埋個感嘆號

習種小氣到呢

Reddit刪撚晒呢件事既po

有人民幣撐腰係惡d

抵啦
佢地唔係成日話國家面前無偶像咩
依加冇得玩小日本啲game又做咩喊苦喊忽呀

手足抖夠啦!返黎做野啦!一齊REPORT個PR公司GROUP倫敦人西先生手記!

明顯唔係大陸先敢講

其實原來只係喺淘寶下架
一樣仲玩到

日本奧運俾大陸攪到收皮，條數都未知點計
同埋日本啱啱投放20億美元，協助廠商撒出中國
又睇吓老任跪唔跪，跪咗唔知隻水喉佬仲有冇得喺奧運開幕跳跳吓

任天堂係因為理念相近而奶共 其實義氣仔女嚟

大陸豬
自由既遊戲唔岩佢地

封鳩晒佢岩啦
睇習語錄夠啦 玩咁多無謂野做咩

咁成部Switch 收左皮佢啦

唔怪得我成日睇唔明佢哋講咩

其實呢隻大陸點解禁

血腥暴力裸露果d大陸都唔俾玩

呢隻暗號可以叫咩？我在無人島的生活？

猛男撿樹枝
taobao已經block左個key word

蟈家面前無娛樂
唔會暴動
大家明白事理

我認為動森被ban 既原因唔係侮辱習禁評
而係佢地令到強國人可以唔洗翻牆都睇到國外既野
而且內容仲係強國控制唔到
所以到搞鳩佢地
可以考慮依個方向

任天堂9成收入係日本人
之後北美
支那同埋啲19國家排埋一齊咋
最多任天堂比可憐下你比個支那server騰訊管

再講條撚樣所謂查到邊個整一睇就知無玩過動森
我離線design完一樣野可以俾QR CODE人
再改埋地區你查撚到我邊度黎

共產黨惡到連玩家想係隻game到起乜野都要管
幾時封撚埋Minecraft?

GAY.....烏低身

其他game都咁玩會點
Minecraft呀果啲

支那賤畜冇得玩驚都唔會反抗架啦

生化危機2
Leon第一日上班

大陸人唔配有得玩啦
仲話自己都有自由？

近排玩吃雞既時候成日打字同d支那人講武漢肺炎，打左幾次之後有d支那唔知係驚定咩，quit埋場

唔該可唔可以順便ban埋last oasis
台獨,港獨,侮辱習總, 武漢肺炎齊哂都未出事
Reddit 班人要求中國鎖區, 跟住所有又del哂

九成收入日本人？

支那狗就唔好玩日本遊戲啦

手足好波，下隻game到邊隻

好快騰訊就會出隻習種森友會嫁喇

呢幅都正

好慘冇得反了

呢個tweet入面有圖

其實大陸 係咪 聯唔到海外玩？
我見微博話1800 任天堂 會鎖左動物之森個聯網功能

之前得

支那蛔蟲真係甴禁評篤屎入面嘅蛔蟲，1隻驚都容唔到，成日叫人「包溶」。支那人就嚟打飛機都冇得打，個個爭住做太監，被支共切jj

爽B了!

如果有，騰訊點會彈得起
個個玩外國game啦

好快會有個中国之森出現

老任係中國食過屎啦，以前專登整部神遊機比中國獨享超平月費抄game。

類似香港以前超任博士$5抄game，結果無人買，14億人賣得2-3萬部

721

其實如果隻隻game有online
可以咁樣封晒支那狗

上面有錢咩係唔得

巴哈見到

玻璃心到～

屌 台灣有得玩
咁任天堂係咪偉反一個中國

Minecraft已經有人整禁書圖書館
或者真係遲早會封

下鄉吧！知青森友會

不嬲都wfc你個一個中國

不嬲走緊香港水貨上去
隻game中國冇批文,搶貴晒

笑左

秒殺

歡迎到中國感受自由

on 9 x on 9

好撚正

微博河蟹咗動森，只會顯示新聞ac 出嘅post

內地整返隻山寨版 《集合啦 野味武漢會》咪得囉

咩係zz

政治

大陸垃圾到連政治政府都唔夠膽光明正大打出嚟

zz=索索
zf=索粉

人地實名上網
有咩行差踏錯 電話比錢AC都BAN埋你
通街天眼 無得你走佬架

河蟹咗，笑撚死

支那人好奇怪
依家都係twitter仲見到係到講"好憎人將遊戲政治化"
明明係支共下下將o的o野上升到政治層面
明明只係好普通o既惡搞同言論自由
但永遠都係覺得人地錯哂

留島不留人？？？ 多謝你地示範比我地睇

班友真係奴性入晒血，唔屌封佢果個屌返其他玩家

諗起pocket go嗰時中國禁咗唔比玩，整咗隻山海go，d畫風成個日本百鬼夜行咁撚樣

期待GTA6都可以係咁就正啦

支那人從來都冇自由 都唔知佢地而家嬲乜

push

菜刀實名制有冇聽過？

之鋒直播緊

要自由度較高既GAME做文宣中共先封
其他淨係改到名個D無咩用

打緊白衣人

下隻到minecraft或者csgo

日日都微博暴動㗎啦

最好光復csgo 啲大陸外掛仔多到

steam名打文宣
成個steam都無中國人

minicraft, GTA, 食雞 幾時先捨得BAN晒?

有冇玩開既想上去被採訪一下，40萬follow 推主

有些字直接打出唔到